今年世界奇觀 兩曼對決

開定先 一定好好睇

基於英超積分問題

利迷會支持曼聯
曼聯迷又希望愛隊讓路比鄰居

球迷反應 一定係世界奇觀

有無曼迷咁on9想自己失分呀

可能會係有史以來第一次
曼聯蠃波
但曼聯迷要哭波喪

我地利迷不嬲對暴聯無咩嘢

樓豬最近好搶口

英國個邊吹緊曼聯迷
寧願睇曼聯降班 都唔想睇利拎英超

復活節假 係要開多幾個post

工場放假放幾耐

曼聯式on9接龍開始
你可以叫堆曼聯明叔幫手接

求曼聯大哥幫幫手

曼聯撚有機會贏到曼城咩

樓主好波

曼聯=香港人
曼城=日本仔

皇軍來了我開路

講真我地曼聯出full team真係贏到
不過我地點會贏波造就死痢狗

我係曼迷 就算降班都希望曼勢贏我地

曼聯仲有得爭得3嫁

不過下場第一次撐獌狗

喂 快入熱狗竇
曼熱開波前 有幾隻熱狗係狗竇講 想完場bin你個post

樓主今次好波

我地同一個人嚟

牙蓋唔好挽甘大

禾地猁迷咁正氣
寧願唔要英超都唔會支持曼聯啦

連xxx呢 佢幫你接左一接

我幾時都話曼聯手足團結

曼聯明叔之後又可以話我比人秒

唔好意思
今次我撐你

利迷支持曼聯
我都好想睇

留名睇和足全場
最後補時鏝越位入波1:0

可惜差一分 如果唔係和波就皆大歡喜

我地不嬲團結

依家熱次朱左
曼聯聽日贏愛狗
係夠分放水

建議利迷下個改竇名改 「大是大非前支持曼聯」

阿記聽日贏既話 阿熱咪又係頭4 曼差熱成10個得失球

咁我想睇獌降班多啲

睇獌迷撐同市死敵贏自己愛隊都夠哂好睇

利記親親皇者獌?

我地曼利不嬲友好

廢鋒

同市光榮論2 .0

班死利狗心入面明明好想曼狗幫手贏曼城
但口講就話唔係

利記同曼聯呢兩支球隊好大機會藉住今次機會大和解 一泯百年恩仇

邊隻49000會撐猁架利申支持同市光榮

利迷全部心臟衰竭嘅話可以考慮下

樓主個個post都大量正評，好高質

係利狗想同曼狗和解
曼狗不知幾想利狗死無全屍

我有成條team幫我諗post
柒左個d都係plan定（用來儲人氣）

要保持又有留言又多正負評 係唔容易

下場鏝城打22個

你條team得你同你隻狗

who我隻狗？

港父

你小心d講你既遺言

alan alex ada ronald

許志安(世三)

唔係你

不嬲班獌狗憎猁狗多過鏝

唔知點解班鏝又好少同獌狗猁狗嘈

曼聯 全場有 五次射門中龍 當贏啦
仲想曼聯拎到一分？

我都知之前下下都柒得咁誇張
肯定係plan好哂

依條係反朗專線來
唔係我條team

有幾位曼聯迷就係我儲落既人氣
個個post佢地都捧場咁制

平時冇睇開波 但睇樓豬咁講都覺得幾過癮

可能會有連鎖迫害猁行動
拖肥會送分比獌 比佢地有空間對鏝失分
跟住到獌主場就會讓分比鏝
之後鏝過唔過到中下遊就睇自己

獌狗贏波賴肉酸啦 燈利燈足一季

曼聯要爭前四....佢自己都唔想失分啦..ON9

連登獌迷話打歐霸都唔想讓路呀

車迷25到